（有圖） 帶漏音耳筒無撚敵

搭緊巴士
有個撚樣帶住貓貓耳 耳筒
勁大聲 又漏音 正仆街！
話緊你啊 有圖

全車人陪佢聽日文歌

咩耳機
喇叭黎架

坐住關愛座戴漏音耳筒真係最高享受

隔離個阿婆塊面燶到……

屌男人老狗仲要貓貓
仲要識著燈

男人老狗戴咩貓耳

聽左15分鐘已經好燥 我已經唔係坐得近

咪係囉

試過搭巴士d撚樣戴漏晒聲耳筒聽metal 轟炸音樂
勁大聲以為有人開喇叭
成程車同一首歌狂loop

真係好燥 收工想休息下
依家轉左英文歌 無撚敵

呢款耳機毒到呢

佢應該係專登對付廢老

笑到仆街

咩牌子黎架？

好撚嘔心

半車廢老

毒撚到

忍多10分鐘就可以落車

呀婆好認真做內心戲

屌 仲要 無電個兩下嘟嘟聲都播埋出黎

真係有圖

我見佢妙咀妙左幾次

好耐都無笑過

好似唔知邊度見過依條友

笑死
貓貓

佢個設計2隻耳上面根本係喇叭

可唔可以關左佢就唔知了

今日都見到有個男仔帶依啲耳筒

成車一齊陪佢聽
屌 原來同一個站落車

同一個站

對住佢舉手指公

好撚大聲真係

男人老狗好撚心啦

港島區

佢完全表現出活係自己世界

Axent Wear

係 仲要拎個袋勁多鍋釘 唔襯完全

係哩款 漏音耳筒

死毒撚，睇佢都係冇錢冇學歷既垃圾

乜撚野黎 有無淘寶link?

打扮著得都唔差 好心就買過個好d既耳筒

樓主正廢柴

屌 漏音耳筒正垃圾

拍鳩佢個耳機
跟住屌佢啦

屌呢舊野我番工果到有得賣

多重笑點

貓耳果4個係咪真係喇叭黎？

自己有乜方法可以知道有無漏音

我都見過，勁撚on9
男人老狗戴個咁嘅野

入黎仲係到諗點樣漏音都有圖

好似真係

我都想知
整果間廠係咪痴線

除底佢聽咪得囉醒目仔

又係你啊陳生！？

佢痴線㗎 包容下啦

同樓主個張同一個人黎？

Happy share 音樂

又係你啊陳生！？

佢痴線㗎 包容下啦 [/quote]
同樓主個張同一個人黎？[/quote]

應該係

係咪呢款？

佢個表情笑到我仆街

我見個人帶眼鏡的

係 黑到

個對貓耳係喇叭黎 可以熄架囉

我記得個喇叭功能可以熄左佢
反而我覺得呢條友完全唔知個耳機可以當喇叭用

兩個笑位

係唔係陳生呀？

點解會敢出街帶

但佢無熄

唔太似樣 （好似係）

堅毒

條友個樣都唔係咁差
竟然係痴線既
真係可惜
戴舊咁既野出街真係柒到

之前有朋友係MTR見到

前幾日搭地鐵都見到

呢一身裝束配搭太犀利啦

2edgy4me

估唔到毒撚治廢老

我個mon就黎爛

我之前好似見過佢 佢係咪打緊音樂game

係唔係戴呢個耳筒既男都有問題?

呢個post好撚多笑點

個男人帶果款對貓耳睇落好似冇咁尖
都唔知係咪淘寶貨

笑死

斯斯文文 無諗過係咁

仲要拖住個膠箱

我都覺 佢著藍燈個隻硬係有種怪怪的

今次套衫好正常喇
上次見佢有條貓尾 咩把武士刀（遮）手抽咸濕acg袋

之前見過貓耳，加貓尾呀屌佢老母！

阿璃？